晨曦2.0建議--在車廂唔出，玩遊鐵河，塞爆架鐵？

想思考下，如果買最平鐵單程票，然後在車廂唔走，如果手足人數夠多，係可以塞爆架鐵。雖然效率唔算高，但適合和理非玩。大家點看？

10

9

8

黨鐵會出大絕:清車

7

有車票搭車犯法？

咪再夜晚開花，聽日係黎明行動啊

[行動post]聽日係黎明行動，咪再搞黃昏行動

可以遊鐵河

6

一架黨鐵裝成千人
朝早平均兩分鐘一班黨鐵
邊有咁多手足去塞爆

技術不可行，咁拉啦

會唔會好似中環之前咁迫人出嚟？

即係點？

讚成

唔浪漫 唔夠威 感覺自己冇做過野 冇得話自己好英勇
最後冇人願意做

仲要一架塞 下一架車 四分鐘又黎
聽日返學讀下書先啦阿仔

我記得好似上個禮拜，黨鐵喺中環站趕哂啲人落車，話因為有人塞住車箱門口

但係人數係極大量，要一百萬人做，現實好似冇可能

咁咪再等下一架車再塞囉